其實依家係唔係除咗移民之外，做乜鳩都吹唔漲香港政府？

律政司鳩告鳩上訴，警察鳩捉鳩打腦，國安鳩捉鳩綁架，外國制裁好似無咩用咁，班撚樣日日大魚大肉出幾十萬人工，現金出糧又吹佢唔漲，九成九有其他隱藏account

係，所以移民咁熱門討論

或者可以消費黃圈，幫下手足既

係㗎
你under佢 有咩好講 佢個權咁大
移民就係唔再under呢個政權

等手足有條件走

坦白講事實就係咁樣

其實就算移民都唔會改變到依家嘅政府
只係改變到自己未來嘅生活....

係 好老實 under佢既監控底下
郁一郁條尾都已經鎖你

有D野可能依家只可以係外國做
從古至今都係

真武力革命咪有用囉，真全民罷工咪有用囉
方法一早擺左係度，香港人自欺欺人扮睇唔到又懶醒去扭橋姐，到頭來咪又要正視

係，因為佢地拳頭夠大，槍桿子裡出政權

都唔係嘅
人同錢走得夠多 都可以削弱一下政府嘅power

外籍港人夠多 可以喺外國外交政策上面投票 都會對香港政府有影響嘅

中大班畢業生on9完
跟手就要學生送中

呢一刻先黎勇武都嫌佢遲啦

中共不停同香港換血 就係唔想咁多香港人喺度
至於外國外交政策影響到幾多 就好難講
同埋覺得佢哋不知幾想整死香港 貪夠錢利用夠
就由得啲人自生自滅

香港勝在有icac

香港陸沉，咪唔使香港正苦，特區首長

當捐錢都比人屈你洗黑錢
你仲可以做啲乜嘢

係。

食黃店推翻政權
呢招work

武裝推翻

應該咁講,係要有決心逼政府阻止大家移民,咁就唔洗停係到唔知仲乜

全民罷工已經冇用,失去時機了

可持續抗爭
學猶太人2000年之後應該可以立國

2000年之後仲有無香港人

革命唔係一朝一夕
就算共產黨玩洗腦封網
只要係屋企我地教下一代
下一代又教下一代
無限傳承佛系抗爭精神
相信總有一日可以光復香港

假如你係共產黨，你會唔會咁好人

難搞

林鄭 = tank

警察 = dps
.
法官= 補刀

用槍殺你唔死咪強姦你

強姦完你就搵黑底法官鳩判

所以攬炒係出路

我決定左至少4年後先諗走唔走，而家每個月都安排2－4日去做旁聽，請假去i mean

間中係寫下信，其他犯法既唔講啦

我係宗教界，呢個就係香港人最大既弱點，無一個長久歷史堅實既信仰

老實講，有d人連香港人係一個民族既文宣都未睇過，只係覺得學生好慘，警察好衰，thats all

事實上話自己黃而又敢罷工/抗爭嘅5%都唔知有無，其餘人只會係呢5%嘅人失敗咗之後過返原來生活。

呢個係政治現實嚟，就算其他國家都有同樣現象

海外建新香港發展好過

依家其實都有

食左一百次

所以加速打柴香港 等多香港人意識走佬最重要

其實點解外國唔割忽地出黎 比班2，300萬響往自由的香港人走晒過去 建立個新香港呢?

有錢就移民
無錢就攞宗援

全民唔做野, 申請綜援, 有咩福利都申請

人地點同自己國家啲人交代

真心，有仔女移民。唔好諗住你可以喺屋企教佢另一套，有時大人都唔覺意講漏口，何況細路。佢喺學校講咗你屋企教佢果套就死。

其實點解你會咁諗？

200萬vs3萬
點解要移民

打唔過唔走，始終有一日會被同化/奴化，信不信由你啦

做人都係為自己啫

你sure係3萬？

海外建國lor 「懿德公國」了解下

後面仲有共產黨,你點打啊.

真武力革命都要移民去英國當兵先得
只靠香港人就得林鄭晨早死鬼左

原來二百萬人要一個人物理上死亡都要去完英國返香港先做到，學到野

點解外國要割忽地俾你？

放心，學校會教你個仔舉報你

林鄭飲住紅酒同你講係
如果唔係佢就死鬼左喇

咪係？你班生番邊位？
有錢同人地買就話啫。

真係極度戇鳩嘅諗法

係

而家係由黑警管治，你冇槍，真係做乜撚嘢都吹佢唔漲

absolute power 係咁架啦
我覺得值得注意既係
佢地套鬥爭論(conflict theory)
係以不斷鬥爭為綱領
所以就算你目前ok屈服做順民
佢都係唔會停
只會不斷劣化
有一日你始終會頂唔順

係。

溫馨提示：攬炒巴話用黎攬炒後筆錢幾時用呢？定係宜家已經用緊？

港共軍政控制全局呢個係事實
你地弱勢力都係事實
幼苗被踩都係事實

卧薪嘗膽 十年磨一劍 苟且偷生 融入一國一制邊樣會係大家選擇

你諗下中共填左幾多命 血祭換黎今日

留得低既人工作支援在囚 情報交換
燒山：係軍政下，你可以做啲咩 你唔可以做啲咩 你未來會做啲咩

頂唔順又無能力走都要做順民

大佬 又唔係窮到餓死
鬼有人同你搞革命呀？

你永遠都唔會有槍，可以死左條心乖乖做隻狗
反正只要無槍，無論政府殺你全家又好，姦你老豆老母又好，你都無打算反抗，面對現實做隻狗係咪幸福啲？

改變到自己生活已經夠啦
你唔係想拯救全世界呀嘛

樓主問我咪答囉
方法一直都係度，扮睇唔到唔代表個方法唔見左
唔想做唔敢做就唔好再問係咪無方法
方法一直都有，係香港人無覺悟

就算武裝革命依家都係冇撚用
俾你玩兩三日林鄭畀你斬死咗未出解放軍坦克車
一定要等外國出兵打鳩支那 仲要支那打輸
我地到時至有少少機會

香港人咁高質 降低港人移民條件好過啦

14年又咁講 19年又咁講，到咗20年都仲講緊香港武裝革命冇撚用，係啦 和理非最撚有用 國際線最撚有用，勇武冇用所以一係比人清算緊 一係就坐緊

講經咩

唔洗班港豬罷工/抗爭啦

二百萬垃圾有5%日日上TWITTER都偷笑啦

黃圈
罷中國制
嚴重不合作 例如安心上路app

師兄幫手check埋黃店係咪幫襯藍色地產商，仲有黃店啲菜係中國貨就一定罷食，thx

假設比你殺撚哂啲高官同差佬，你未建立到正式軍隊都比解放軍佔領返啦
除非中國比人滅撚左，或者唔知咩原因唔可以再侵犯香港
香港完全冇防空，派一架戰機空襲你一個住宅區都可以即時死幾萬人

香港人vs解放軍=輸
八國聯軍+香港人vs支那=有機會

去巴勒斯坦啦，叫以色列再搶一忽撥俾香港人住咪得囉。

移民可以影響到？

首先，香港人當中，有藍絲，有「我討厭政治」港豬，無可能全民罷工。

其次，就算全民黃絲，要號召全體民眾一齊行動，難度都極大。

舉個例子，做CCTVB行動，唔駛坐監，唔駛驚無咗份工，上網打幾粒字，都係得幾百至一千人響應，咁容易一呼百應？

人唔笑狗都吠
Icac直跟特首
有撚用咩

走左咪叫新移民落嚟囉

武漢肺炎搞到罷工都冇晒bargaining power
上年嘅情況就算罷工都炒唔到咁多人
今年如果罷工嘅話炒咗手足請返啲藍屍支那賤種都仲得

咁又係做狗邊會識得移民

大家同病相憐
巴勒斯坦已經冇曬朋友
因為係咁內鬥
應該要覆亡
加沙可以比香港人

幫下37.5一個鐘既手足

連登仔唔like 巴勒斯坦支持中國，但其實響巴勒斯坦眼中，只有支持中國先有一線生機。
美帝擺明就一定係幫以色列，點舔美帝都無用，唯有寄望中國俄國強大d 能制衡美帝，幫佢地主持下公道，就係咁嗟。。

之後行社會信用評級咪有

係，移民唔再交稅，包括直接稅同間接稅
到無曬錢睇下班狗班公墓員班高官仲做得啲咩
到時支那全面接管人工睇齊，睇下仲有幾多個為左份狗糧吠，到時佢地已經無得返轉頭，外國都唔會收，共享大灣區啦

勇武的確係有用最直接既方法
但問題係 點贏？

美國vs中國
美國大機會d
機會就在那

換血都要看速度
前派先叫人唔好走

咁叫乜柒時代革命 即係水人出去啦

解放軍bababa
又話要攬炒又話美軍來了我帶路
而家你又驚佢出兵

成班on9 成年幾連真正對手都唔撚知咁，仲係到講 香港“政府“ ，抵你班on9 一事無成

孫大炮搞革命都係響外國組織啦

可以冷凍身體 500年後睇下中共仲係唔係到

2000年後共產黨都唔喺到啦

你上網查吓點整土制菠蘿，之後自己用命換狗官或黑警命，人都死咗，冇得拉你，之後有一百幾十人跟住做，就會影響到局勢.......

香港人係唔會咁傻做啲咁嘅嘢

所以你唔需要問係唔係只可以移民，而係你唔移民真係可以做到咁盡？冒生命危險去行動？家陣唔係話你唔夠勇，而係勇成咁已經係唔正常；你覺得自己唔會出命，咁你就唔好忘記自己香港人身份，去外國幫會命換命嘅手足，點幫？合法咁搞物資、軍火同後路。

唔係嘅，就忘記自己係香港人，唔好再理香港，你會更快樂，因為你唔洗睇住之後點血流成河......命運使然，港共最後只會迫到大家退無可退忍無可忍，終會有少數人再次企出嚟反抗，大家宜家港內港外做嘅準備越多，死嘅人就越少，越係唔知點，越係乜都唔做，死嘅人就越多

工聯會做咗之後，邊個視佢為英雄，邊個視佢為賊？整到中東咁d人仲唔走？

等手足帶軍隊番黎

中東人都未走哂啦

我意思係，尊重每個人嘅選舉，每個人嘅正確，但唔好再浪費時間左諗右諗，時代嘅巨輪已經不斷加速，香港已經冇可能返去以前，為穩定南方與南海，香港同香港人一定為中共維穩而受磨難，一步步成為｢如同其他另中共邊境嘅少數民族｣一樣。

家陣已經唔係思考嘅時間，而係行動嘅時間；我唔想有人之後後悔點解當日冇走，更加唔想香港俾柒婆玩爛先發現自己其實只求一方安穩，又或者發現自己跟本唔可以打本地戰線，特別係拖男帶女冇老有嫩嘅，你想香港好，離開，之後團結海外港人，唔夠膽班軍火，你都係基隆港班多幾架魚船大飛。

依場仗冇人有必勝法，只要唔好後悔，做好自己、已經夠。

依家先知會否太遲

係架
此時此刻就算700萬都係勇武黃絲都無用
因為香港人對手根本唔係香港政府

最少嚟緊6-10年都係呀，屌你老母！
一講起就好撚躁！

中學都有教啦
窮則獨善其身
達則兼濟天下

一早就講咗係唔夠佢鬥架啦
咁多年黎得侵侵一個會主動抗共

走唔走都係新移民架啦

真
有bno都叫做有得走
Bno都無個啲會再同你癲？

加拿大

有學歷就係
大學生得1/4成人人口左右

點解最近咁多人圍插才子?咁o岩得咁橋？

本末倒置
癲既係傀儡政權
同出賣良心既走狗
而唔係反抗暴政既人民
Btw又block多隻

點全民罷工呀，而家香港得6成係黃絲
黃絲罷工，之後藍屍ot做埋你果份，做埋你個位呀

你慢慢block
要駁嘅就擺低論點，斟酌係依啲字眼上面有閪意思

高速換血 咩人都死
重留喺香港同支那做電芯人
自己玩撚飽佢 睇吓支那電芯人夠唔夠電力

咁你上年出嚟嗌乜嘢時代革命？上年出嚟係爭取八國聯軍？我諗全世界得你呢班弱智先會幻想其他國家會為咗香港而開戰

就算八國聯軍 香港人有槍？你呢啲弱智咪又係等人出手，講到八國聯軍會派槍比你咁，傻閪

盲目吹奏罷工嘅兒登仔永遠扮睇唔到藍絲新移民呢個問題
罷工個班醫護而家出事又得到幾多支援?

咁因為係共產黨就唔抗爭 放棄
點解雨革後 仲有魚革 仲有2019反送中

問吓自己同班手足付岀咁多係為咗咩

當日612企喺煲底係為咗移民？

議會抗爭係work 但問題係 點贏？
國際戰線係work 但問題係 點贏？
黃色經濟圈係work 但問題係 點贏？
送夠一打比你

要14億人都要倒共先有用

明明當日大家話光復香港
到頭來咁多人見到有得走就走

唔夠打？一早預咗啦
會死？手足嵐去連遺書都準備好曬
唔驚死唔驚犧牲？
邊個會唔驚姐 大把人手腳都震撚曬
只係希望自己條命犧牲完之後
有人再踩住大家條屍繼續行前

但依家行到一半見到有得移民就走.....
可能就係因為我地夠“命賤”....？

你覺得200萬人又無槍既情況下可以武力解決共產黨 仲未計當中有老有弱

全民罷工無7成人香港人 亦即係560萬人做都唔會有效果 實有有把藍絲新移民繼續做

連公務員都準備無條件投降

唔係

就算你移都係吹唔漲...

不停殺狗 殺到有一日覺得做狗會預咗死嘅風險 (依家係無）就會有人驚話返工要帶埋條命返 睇下仲頂到幾耐 不過我覺得做唔到

一定掂呀

情況就係你係公司既一個小員工

你點可以反制到間公司，改變佢既架構？

建議搵過另一間公司重好...

屌，你唔講icac 我都唔記得咗政府有呢個部門

我真係唔知啲五毛多到咁
定當日嘅同路人得翻咁少

真係唔知原來我哋呢幾年爭取緊嘅嘢係移民

建自由光輝香港？

移民撚：走先 去外國建香港

你呢d根本唔係方法嚟 因為真全民罷工係冇可能發生
真武力革命仲差2個factor
經濟要極差 起碼要好似03年咁
仲有就係冇人可以走到 冇退路
而加英國加拿大開放後路比香港人
行唔到架啦

唔洗供樓咩香港人每月開支咁大
冇乜人會肯罷

原來抗爭咗成年就係爭取移民

理想：香港獨立 唯一出路
現實：移民五眼 揀緊邊度

泰國軍政府班學生又咪咁打

咪俾理由自己啦

如果抗爭外判係得就唔會咁多地方會打仗

空談真武力革命有用咩？咁快一步就去到武力革命先係自欺欺人果個。

現實係香港人民族性未夠，生活環境亦都唔差，歷史上有邊個地方既武力革命唔洗滿足呢兩個條件？

害撚死哂班𡃁仔
要人地幫你罷
香港人真係垃9圾

經濟現實

香港人冇民族意識

邊個叫人地幫我罷? 你文盲? 全民唔包括自己?

唔好再講咩全唔全民啦
事實上黃絲都唔多
抽離下睇清楚個事實啦
好多人都冇乜留意時事㗎咋
同埋好多黃嘅
都只不過係建基於差佬唔啱
所以先關注咋
係冇獨立意識㗎
係冇推翻政權嘅諗法㗎
死撚咗條心佢啦
仲喺度堅持
幾多歲啊屌你老母
個個都走咗嘅時候
就乖乖地做順民啦

黑衫等於黃絲？
咁成隊速龍都係黃既

黑衫隨時係路人甲
blackblock ≠勇武

唔走, 咁就頂住個位白逗人工, 屍位素餐, 唔好畀D新香港人上位

出咗糧, 就走資去海外戶口, 攞返自己份美元去買外國樓買美股美債

出街買嘢食飯, 一係幫襯黃店, 一係去美森, 開返關一放假就去日本台灣歐美旅行, 盡減少係香港嘅消費, 唔好益港共

走之前記得要玩攔個場, 焦土唔駛拆屋放火咁暴力兼犯法畀位人拉, 幫港共加速玩殘玩謝個system先係正路

咁佢就行新疆式收passport啦

唔係武裝革命冇用啊
係得香港人自己打冇得打啊
屌你三面環海
解放軍深圳推落嚟你退去邊啊？
離島啊？定你老母個閪度啊？
都未講有戰機

sbt

諗吓點樣輔助武肺囉

中國人

依家保住性命要緊
儲定一大筆錢去移民

咪係

可憐仲有一班人睇唔清事實
成日覺得對手係香港政府，其實真正對手係喺北京嘅中共政權呀

就算俾你打贏三萬黑警，你都絕對冇可能打得贏解放軍，而到咗呢個地步，中共係絕對冇可能咁順攤唔出解放軍

跟住講到呢度佢哋就會話，係你唔夠勇敢啫
喂大佬呀，清兵心口掛住個勇字揸住支矛沖去揸住支槍嘅八國聯軍夠勇武啦，但贏唔贏到啊？

幻想太美好 現實很殘酷
當歷史同事實被嚴重扭曲 教育受壓+不斷洗腦
我當你一代兩代仲可以糾正到
到第三四代我覺得已經會開始模糊
你睇下文革 大躍進未夠一百年
但依家有幾多「愛國人士」

咁宜家你係清兵定八國聯軍

唔知呀 唔想知呀 總之你係到放負五毛鬼熱狗是但揀一個

要斬斷嘅野有好多，未計一班仲拋棄唔到自己係中國人身份嘅老一輩，後生果班可能好啲，再細個啲已經日日唱支那國歌

個政權本體唔係呢度
你點革都革唔成
就算你有槍有炮, 防空AA GUN守住深圳河
支那封你海岸線, 你已經無得打

香港人武器不嬲都只係腦同埋錢
搬錢走, 人走佬係最撚有用

叼你老母死唔斷氣黃圈

幫黃店老細移民

有 但係你講得出呢啲野
你都唔柒敢做

唔通幫藍店移民？

唔知呢位清上年有冇份嗌時代革命呢？
係嘅話 你口中所講嘅革命就係等八國聯軍？
不如唔好侮辱梁天琦句嘢啦
叫時代求救啦 傻閪

咁唯有等你帶頭革命推翻政權

Ching岩岩瞓醒？帶頭個咪比人清算緊同坐緊囉，唔無邊得嚟日日save 12？

聖人光環喎

你唔試下拎

政府內部好驚人食黃店
食到共產黨倒台就大鑊

快d出去革命啦 好多人等緊你㗎

佢咁支持，唔叫佢企出黎帶領群眾點得呀